林鄭落那打素，召集大埔人！

圍屌林鄭

推

一齊落去舉牌

幫手推！

大家覺得入面有冇前線差佬屌柒佢地

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

去嘅人記得幫手屌佢，推班前線出黎死

要快啲廣傳

出個post
嚇都嚇到佢唔敢黎啦
聽住先

Push

push

點解唔探示威者呀！屌你!

兩個危殆都唔及斷手指
死咗嘅烈士一句不提

推，大埔人！！

去探林鄭

我冇野講

推，有林鄭係到比大家吊啊

sor，原来係隻手指危殆

陳伯絕食咁多日就唔洗去理
班狗咁樣就去探
繼續幫住啲狗囉

推啦

去完記得搵陳伯

推！

探d狗都唔探下人

扮警嫂罵9佢係唔係要推晒D前線警察去死

一陣又出嚟屌鳩

推
屌柒柒婆

唔好咁傻唔好刺殺佢呀

吹大雞

快快快

出左場

我無野講

林鄭到咗？

搞佢兩個，唔好搞到醫院任何人

痴撚線 探狗都唔探絕食者

無野講

圍完佢，我肯定佢毛都唔會少一條

對唔住 我無野講

追擊佢

圍，表達訴求，表示衝突源於政府縮埋，佢責無旁貸

我冇嘢講

吹雞